一人一個最撚on9/痴線既親戚

我黎拋磚
有次食飯我一個阿姨就坐左係我隔離，我就一向都知佢有d變態，不過都唔係幾在意，反正都係食餐飯姐，冇野掛
而當我食到咁上下既時候，就拎左紙巾黎抹嘴，抹完之後就放係檯啦。過左一陣間，個變態嬸就無啦啦拎左我用過既果張紙巾拎抹手
我即刻話:張紙巾我用過架喎
佢:唔緊要，係你就唔緊要
跟手佢就拎黎抹埋嘴
我屌你老母個老母個老母個老母個老母呀!!!!!!
你係咪痴撚線架屌，我呢d毒撚雖然溝唔到女，但都唔撚洗咁樣玩鳩我掛
自此之後，我就決定遠離呢條變態 誓死唔坐佢隔離

個親戚哇部ps4佢幫我全家祈福

親戚個仔撩交打,我順佢意打佢一鑊

借錢借到所有親戚電話都比佢登記